{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010712",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 한옥호텔 오동재"
    },
    "text": "ヒノキ韓屋ホテルオドンジェは、韓屋の感じをそのまま生かした洗練された感覚とデザインで作られた韓屋ホテルで、客室の内部には様々な現代的な便益施設を備えています。 ヒノキのインテリアは森林浴の効果が期待できます。 このホテルは全羅南道の独創的な伝統ホテルとして建築されており、外国人観光客のためにイベント体験プログラムを運営しています。 客室は全部で40室で、近くにはKTX麗水EXPO駅があり、アクセスが便利です。 韓国語の案内支援言語として提供され、必要な使い捨て用品とワイングラス、オープナー、携帯電話の充電器などはフロントで提供されます。 電子レンジはフロントロビーでご利用いただけます。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品は客室内にはありませんが、チェックインの際にお申し付けいただければ無料です。 宿泊先を訪問したレビューによると、快適で古風な韓屋体験ができるホテルですが、寝具の状態が少し厚く、トイレとシャワーブースは少し狭い方です。 周辺で騒音が発生する可能性があることも言及されています。 しかし朝食はおいしく、スタッフも親切だという評価を受け、再訪問を考慮するに値する宿として挙げられました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヒノキ韓屋ホテルオドンジェは、韓屋の感じをそのまま生かした洗練された感覚とデザインで作られた韓屋ホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部には様々な現代的な便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヒノキのインテリアはどのような効果が期待できますか？",
            "answer": "ヒノキのインテリアは森林浴の効果が期待できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのようなイベント体験プログラムが運営されていますか？",
            "answer": "このホテルでは外国人観光客のためにイベント体験プログラムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルの客室は全部で40室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "このホテルの近くにはKTX麗水EXPO駅があり、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "必要な使い捨て用品はフロントで手に入りますか？",
            "answer": "必要な使い捨て用品とワイングラス、オープナー、携帯電話の充電器などはフロントで提供されます。"
        },
        {
            "question": "電子レンジはどこで利用できますか？",
            "answer": "電子レンジはフロントロビーでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は客室内にありますか？",
            "answer": "使い捨て用品は客室内にはありませんが、チェックインの際にお申し付けいただければ無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊先を訪問したレビューによると、快適で古風な韓屋体験ができるホテルですが、寝具の状態が少し厚く、トイレとシャワーブースは少し狭い方です。周辺で騒音が発生する可能性があることも言及されています。しかし朝食はおいしく、スタッフも親切だと評価され、再訪問を考慮するに値する宿とされました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 522
    }
}